張建宗同12港人家屬見80多次，係咪不停講「幫緊你幫緊你」？ 告「偷渡」定係「國安法」的形勢判斷。 志森與志豪

#吳志森 #曾志豪 #志森與志豪

20200921
張建宗同12港人家屬見80多次，係咪不停講「幫緊你幫緊你」？
告「偷渡」定係「國安法」的形勢判斷。
志森與志豪

志森與志豪
157K subscribers

#吳志森 #曾志豪 #志森與志豪

轉數快（FPS)：9735788
請註明：志森與志豪
Paypal:
Payme 5108 0332
Whatsapp: 51080332
Email: ngtcsch123@gmail.com